七婆政府根本唔會認任何打疫苗出事事故！

死左兩個唔通而家認咩，認左包你每日零人打針

打死不賠

你錯啦
支那針先唔關
德國針就關

乜針都唔會認

用家問題

請參閱：怎樣才算打科興死

人體實驗拎數據
死左既廢老咪又係一個數字啫嘛

上台前夠承諾啦，而家民望差會辭職咩？仲想佢講真話？hello?